你地幾時開始明白到自己是何等平凡平庸？

你地幾時開始明白到？
你地幾時開始接受到？
睇小d 小說 漫畫 電影 就明白自己何等平庸
沒有了自己 社會如常運作 0影響
甚至身邊既人 一切如常 0傷心
或許一切都是無奈 但現實就是如此
你可有可無 只是社會上的一粒隨時可換螺絲

我係主角

小學開始意識到e個世界唔係剩係得我
跟住就開始自卑

做得毒撚連平凡都不如

幾時好似主角咁好彩
連中幾次六合彩/有貴人協助改變人生

就算美國總統都係隨時可以換架啦

冇咁大責任仲好，隨時可以做自己想做既事

係社會上我地可隨時換既小垃圾
但對身邊既人我地係無可取代而珍貴既垃圾

幾時先算成熟嘅一刻
以前你最自豪隨身一疊閃卡
今日你最羡慕人地銀包張黑卡
你每日無諗乜嘢淨係諗發達

當人地食個lunch都動輒幾百蚊

變咗大人，發現細個時所有夢想同計劃都無實現到個時

由細到大都知

單機game轉玩online game

至身邊既人 一切如常 0傷心, 點會

係咁嫁啦

同事

你一個慢慢努力以為可以上到排名
點知你見到個個都係課金

grad